一人一句恐怖故事 我先

深夜獨自一人在家用VR觀看AV，正當除褲之際，竟然有人拍我膊頭。

幽默感既野真係勉強唔黎

樓主出街比車撞，變成肉醬。

同你講笑架，依家講緊恐怖故事呀！

睇完樓主恐怖故事發現唔恐怖

星期五放工，老細用😊既表情同你講''聽日見...''...